如果屋企人係深藍 只要講一句就令到佢唔投票

對住阿爺阿嫲阿公阿婆：
嘩 樓下投票排幾粒鐘
投唔投都唔關我事啦

咁撚多人支持建制 多你一票唔多啦 排完晒你腳骨力

沖可以呃鳩班乜都唔知啲老閪話聽日都可以投添